大專停緊課嘅你：一人一個講依家有咩做

新年後開始停課，大家呢個時候做緊咩？
係咪得我一個無所事事
冇用過 zoom 上堂
自己摺喺屋企
清左堆 lecture powerpoint 之後連 assignment 都唔想做？
未試過咁想番學啊
（撳住自己唔好成日打機）

踢波 做gym 行山 跑步
就係無溫過書

頂住

瞓晏咗

頂住左

打機

咁撚勁自學咩系

返工

頂住人

日日訓教，煲劇，上堂都攤係床到上，好冇動力好想翻學，係屋企悶到嘔

頂入去

頂住咗

學日文

學英文準備考IELTS

日日返part time

日日去頂人

頂人

扑緊野

其實係咪個個都無睇lecture/zoom 個d

跑步 煲劇 hea睇碌屎 悶撚到

一堆assignments 🤦🏻‍♂️

assignment
assignment
assignment
assignmentassignment

開住個mon 做自己嘢